緊急突發！葵涌邨popo疑拎真搶對邨民！

原片:

葵涌邨捉咗超過廿個手足‼️‼️‼️
認人呀

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

push

右邊心口！

推呀！

推

應該唔係? 放心口?